今個星期六日不如搞多次和理非美國旗集會

係愛丁堡集會
行都唔使行
單純fing下美帝旗,唱下國歌算

街都唔出,無借口比人set roadblock

依家美國國會審議緊條例,緊張關口

要比bbc,cnn影下相,知道我地決心,意志

直接去美國啦屌

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

絕對不要